笑iPhone X連發佈會解鎖失敗都係傻既

的確第一次解鎖DEMO既時候係要入返PASSCODE,之後解左幾次都好順。

用過iPhone都知道開機第一次解鎖會問你拎PASSCODE。如果TOUCH ID解鎖失敗個鎖頭ICON會左右彈,OR SHOW"無法辨識指紋"叫你入PASSCODE

周圍POST恥笑COMMENT真心on99

咪就係

樓豬其實係叫大家應該笑做DEMO嗰條傻仔？
用左IPHONE 咁多年都唔識？

果班咁既死窮閪，又話冇新意又話落後科技又話貴，真心想知佢地係咪係area 51做

最好就用d外星科技，而每部2蚊港幣，佢地就滿意喇

果d未用過咪笑人囉

用face id 會唔會比fbi更容易解鎖

佢唔算係解鎖失敗，但呢個發佈會上有呢個失誤就係失敗

唔通佢打個pw 出黎咩嘢

眼球解鎖會唔會好D ？

同當年windows demo出藍畫面一樣咁柒

有冇睇之後d 人去玩
拎住部鎖左既機 放埋staff 塊面前面
解左鎖

虹膜解鎖?
食屎啦,個瞳孔咁細,要對到好正先用到

用過S8就知道唔易就到

我認同發佈會本身失敗

全場悶到爆,個個PRESENT都好弱
係ANIMOJI比較好D

點解唔見佢入pw

屌 人地轉左第二部機呀

眼球解鎖要對住部機正一正先得，faceid似乎係有你3d面譜，所以就算側住都開到機

要比2蚊？我部3gs 仲好順，係舊電壞壞地，表示換完電，可以用多10年，等iphone XX ,

班女咪改唔到容？

點解要轉..？

可能解唔到個部無set 佢face id
拎錯機

遲下黑警拉左犯，一擺部手機係個犯面前就unlock到

拉左你 夾硬捉你手指解都得啦

咪係